傳張陽曾給郭文貴200枝槍 因政變流產被自殺

中共中央軍委政治工作部前主任張陽，日前驚傳於本月23日在家中自縊身亡。美國中文媒體博聞社獨家報導，張陽很可能涉及流產武裝政變，包括富商郭文貴在美不斷爆料，也是政變計畫的一環，張陽可能曾給郭200枝槍及2000萬人民幣（約9000萬台幣）。而張陽之死可能是「被自殺」以滅口。

博聞社指出，張陽一名前警衛人員23日進入張的家中，稱要給他治療，警衛離開後，張即被發現上吊死亡。

博聞社稱，張陽的秘書遭到秘審時供稱曾給郭200枝槍，這批槍從中國銷往非洲某國，再入境秘送到北京燕郊某處，不過，郭文貴對此事至今沒有回應。

公開資料顯示，現年66歲的張陽在徐才厚主管的軍隊政工系統任職多年，歷任中共42集團軍政治部主任、政委、廣州軍區政治部主任，2007年任中共原廣州軍區政治委員，中共十八大前夕擔任中共原總政治部主任，軍改後任中共軍委政工部主任。

200枝槍

雖采200枝少左啲不過威力應該都勁過世界排華史.jpg

大局已定仲搞乜政變

雜種想推翻自己

200枝槍搞政變

幾時強姦隻豬

在精 在快 不在多
200枝槍唔多 但都唔係小......

殺左雜種
其餘果堆自然鳥獸散

郭文貴係咪黐撚左線
買中國製o既槍

當年四人幫又係有幾百枝槍，攪政變

政變成功都只係另一個共產黨

如果200支狙撃槍都唔小野

揾人暗殺好似實際少少
200支槍 人唔笑狗都吠

你仲痴線 咁既藉口都信

連登軍事專家

本能寺之變

唔係自吹軍事專家
只係講歴史事實

人類劣根性 大多數人都會見風轉陀
只係為搵著數 一見勢不對 就會烏獸散
咩恩情 道義 1000個入面999個都管他的

玄武門又好
上面講本能寺

本能寺殺左信長
信長一死 織田家極速玩完 是一堆人話要報仇 但真心的有邊個 (咩猴子 最後迫死人個仔 )

呢個上將以前係徐才厚的人
佢同房曉輝(個名類似是咁)有關
甚至可能同江澤民有關係

只要殺左習近平 無左權力核心者
郭文貴 口中的老幹部 慶親王 宋祖英老公

唔洗任何野 都一堆李鴻忠之流跳糟

西班牙長槍黨真正死因唔是佛朗哥死左
是佢個老友同繼承人 被 巴斯克挖地道
炸死左 (左派，左膠唔會講 只會講不流血)

200聽眾 (某網絡大台)

200枝槍都算喇，2000萬元就想學人搞政變，香港求其一個豪宅都唔只啦。

咁都搞得掂，唔怪得咁怕搞港獨啦，香港咁多有錢人。